極度懷疑武肺係由各國左膠同共產黨聯合策劃

以目前既資料
奧巴馬資助04實驗室
拜登家族幫中國建監控系統
大愛包客左膠德國極少人中招，相反歧視難民最勁既歐洲國家意大利就中撚晒招
法國，美國出海既戰艦都中招
各國左膠極力反對以中國命名新病毒，似一早收到情報知道咩人播毒

似係一個邪教組織想利用病毒清洗全球人口或阻止大國衝突之類bar bar bar

警務人員子女關注組

左膠口說大愛，隻手就拎住刀殺人，呢啲咪人血饅頭囉